泛民大台一做咗柒嘢就即刻有班人開/推屌關愛座hunter Post

又想用屌關愛座Post 洗版去轉移視線
點解完全唔敢正面回應問題？

因為犯民五毛一家親

結論： 關蛇係五毛，泛民黃蓋

集會之前：狂出post洗走晒泛民大台嘅宣傳post
集會之後：狂出post啄住泛民大台

負皮冇意義㗎，正面回應吓問題仲好啦

同五毛做法一樣

民陣可唔可以解釋下點解拒絕樹大中大上台?

@食魚有魚味
@LIKLN
@五毛狙擊手
@妙爾尼爾
@求銀祈
@waiwaiwai
@omega3
@先知 穆罕默德

五毛群龍共舞

好啦好啦，我認同關愛座係五毛啦
講問解釋到點解泛民大台唔俾樹仁學生會代表上台講野未

廢哥：你都係鬼係五毛係關愛座分身

算啦唔講佢啦，一陣佢又入黎搞事就麻煩
講左咁耐道理，仲話人無point屌柒佢

又係泛民問人去咗邊嘅？

佢會不停開post洗版先煩

五毛Overbet

又推post又洗版喇

呢頭屌完泛民轉頭又痴人地個場
次次都係為左爭主導權而將焦點模糊
到最後由反政府變成反大台
結果抗爭失敗又鬧港豬左膠

我真係唔明靜靜地參與有幾難?
上台講少幾句野會死?

今次都係自己搞
但泛民懶民主就肉酸咗少少啫

原來泛民打手已經唔係無咗獨派唔得，
係變到無咗關愛座Hunter唔得

五毛唔需要出支持土共既post
佢哋入社運post嘈交就可以煩到大家唔想理

點解無人回應佢d重覆post完又post既問題？ 因為大部份都係俾關帝為左維穩而屈既五毛同泛民打手。

只要睇邊個唔順眼就屈佢毛同泛民打手，跟住叫個被屈既答佢d問題，你叫人地點答？

關帝口說反共，但就完美示範蝗式維穩

泛民說反共，但就完美示範支式維穩

總之你係泛民打手，依家你要代表泛民答問題

cc台領袖口說唔join泛民大台，但唔知點解開埋啲post全部係討論泛民大台嘅嘢

即係你都讚同關帝同垃圾泛民一樣，靠屈人黎維穩吧

明明CU仲係學聯入面
都要比你屈係獨派

邊到有屈？有證據都叫屈？
以前高登五毛list又唔見你屌？
泛民屈本土港獨係鬼係土共就真係冇證據

咁妙爾尼爾係泛民打手嘅證據係乜

咁樣你要叫關愛座回應吓喇
我又冇話佢係打手

推po機器關ching既fans黎屌人推po
你睇下關ching可以一日推足幾個po先啦on9

咁你唔知又會咁有信心幫關愛座寫包單佢條list冇一個係屈嘅?

五毛list冇問題喎，屌泛民論調亦應該呀

樓主好有心將每個反對你既reply都負評一次
係定個個係關ching黎?

佢反大台時你都未撚出世啊柒頭

巴打講野好有point

大台畀人上去講兩句嘢好難？

成日話人大台大台
不如諗下自己點解永遠都唔到大台啦

結果孫中山一直試吓呢個問題 中國一直都維持帝制

完

連登真正泛民支持者唔多
好多係扮泛民搞分化

試述武昌起義同孫中山的關係

咁原先又比學聯講野？
即係比唔比獨派講野架？

廢哥又嚟

明明學聯同埋各自學生會都係港獨

分咁細做乜鳩

分咁細做乜鳩
咁你又唔用個名上去?

咁呢個要問返你契弟民陣

人地不嬲都講緊學界代表
就當真係誤會
比學聯同比學生會上台, 有咩分別?

佢兩個當然自己走啦, 係唔係要民陣屌9佢地老母先走得呀?
你估人人都好似你咁厚面皮?

你唔問下兩間大學既契弟?
不過我都知你做就無能為力

咁家陣有咩大分別?

咁LU同UST 代表唔係到
代表返自己大學有咩問題先?

華恩庭又大智若愚 ?

以前學聯比人屌太過中央集權
宜家咪避緊+改緊呢樣野

唔想比人話學聯格硬代表埋其他大學, 削弱各學生會既自主權
咪分返開各自代表

當用左學聯個名, 到時其餘兩間大學再嘈果時
係咪想學聯再走多間呀?

大陸人思維
本來話黎一條友結果黎兩個
仲屌人唔俾你講
唔問學聯自己點coordinate走黎屌搞手

有埋證據都叫屈
你鍾意啦屌

林鄭：
有埋證據都叫屈
你鍾意啦屌

吓？

啲所謂五毛證據咪同林鄭指控戴耀廷撐港獨嘅「證據」差唔多囉
斷章取義，屈得就屈
指出主流港豬唔撐噓國歌就話人撐國歌法
討論qr技術又話人撐支那寶
食下m記又話人分化

咪即係我講咁LO

學聯先係人
學生會唔係人

時間咪分番開兩個
呢D 野係咪要IQ1000先做到?
講埋coordinate , 我都問, 係咪相睇緊?

最穩陣咪代表番自己大學
係傾到, 當日就唔使退聯啦

宜家班人係到同學聯止血, 你班人仲要幫倒忙

究竟有冇人唔俾你講野呀?

又奪權又性
我係咪同共產黨講野？

事實上就無唔比，民陣彈弓手

即係閣下想學聯再走多幾間？